連登新手籃球團 （重開）

因為之前個post個樓主潛左水，所以小弟再開過個新post

歡迎所有新手, 歡迎加入一齊開心咁打下波吹下水,book場/街場/咩地方打可以入左group先慢慢再夾

如果有興趣加入,留低個Telegram ID 會add你入group

Tg ansan325

觀塘

tg @majaii
九龍灣

Stephen123456

Tg TszLungbb
油塘

arsenal0729

him12244
天水圍巴

wchi14

Tg @abcisme

FishermanLok69
大埔 薄扶林

Tg @cyrrrril
將軍澳

Dearestella

@tomlaukai

巴打我add唔到你 係咪錯id?

巴打有冇group link

@jjjcyy
一齊打

屯門老鬼
@kg21kg

tg:ongbkkk

玩玩具去返玩具台啦

Tg:

radio09

michael1219

Ideer1234
將軍澳巴留名

Id: Deer1234
留名

jj_january
想得閒搵人射下波

@littlepatrick
藍田巴

巴打你tg set左野加唔到

@ttlll
荃灣

KITTM

toxicjjjjj

the_king_makers
屯門

the_king_maker
無s至真

Matsuiii
九龍灣

@megadav

&Chisino

東九龍老野留名

巴打我手殘quit左，可唔可以加番

lam1230

打過甲2join唔join得

tg jason_is_handsome_boy

@Ako295

荃灣

新手

通常全部都係港隊

Tg @alanalantang

tg: abcde1009

tg: @A23gunner

次次尼啲新手group 先係最多勁人 足球籃球都係